[TG]怕悶既一群80、90後9UP吹水發癲谷(招新血)

個谷開左超過2年，想招新血入黎添添活力
依家召集平日返工返學，甚至依家WFH/停學緊既80、90後
怕悶想成日9UP發癲吹水既，就禁以下link入黎啦
填寫相關資料後好快會有admin搵你
都係基本野啦，搵食收兵呃閪屌、藍絲小粉紅就過主啦，屌你老母!

推

好多絲

要唔要放人入黎講經? 教港獨

只招待絲打

[url]
[/url]

推推